4已完係咪激嬲習近平先俾人DQ

之前71習近平訪港， 4已完係咪無做任何示威抗議請願遊行譴責， 所以激嬲習近平， 先俾人DQ?

做咩姐你

無， 平時有班人成日話唔好激嬲中共， 結果呢？ 唔激嬲都俾人dq, 咪證明話唔好激嬲中共班友弱智

雜種根本就毛魔之後最封建極權嘅中共匪首,點都會搞鳩香港

鄧江胡果陣個個搏命搵錢分豬肉咪唔理香港， 今日豬肉分哂習咪搞鳩香港搵權威